［中國肺炎］武漢肺炎已經升到嚴重級別，區議員同政府做野未？零宣傳，當年沙士嘅𨋢掣有消毒膠紙/𨋢大堂有消毒地毯，而家呢？

當年沙士貼到周圍都係，一個鐘消毒一次，酒常搓手液周圍都係，而家乜都無，咁呢個係咩嚴重級別？

區議員係機會搶先做野加分嘅時候黎喇，醒目啲成功爭取啦

日本泰國都有支那狗感染喇

講樣野你知
武漢有確診 泰國有確診 日本有確診
但香港冇

話你知，喺單嘢發大之前政府部門d lift一早就已經貼晒膠膜。

同你口講無事，但自己就alert。

全中國得武漢有

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

所以區議員要去做野，政府就預撚左仆街嘅

唔知點解無人借題發揮

尋日去完診所都無，我拎紙撳掣渣屌

好多戇鳩後生唔戴口罩

有啲戇鳩後生遮口唔遮鼻

Push. Diu government on99

支那肺炎

你唔信黨？

已掌握基因圖譜

已確認無得醫添

以前周圍都有搓手液

其實樓主將政府同區議員綑綁一起有啲on9/黑心

宣傳工具，宣傳全部掌握喺政府手
而且佢哋依家月區議員係敵對
日日播止暴剩亂政治宣傳片

但兩樣野都係佢地要做
政府唔做，區議員就更加要做，呢啲係民生應該要關注

區議員要排申請貼橫額嘅話，點解唔走去派傳單/落區？社區主任都做得啦

唔通我要開兩post分開屌

唔知點解你覺得區議員冇做